「學生獨立聯盟」參與遊行聲援民族黨 約1200人參與遊行

民陣下午遊行抗議當局計劃以《社團條例》禁止香港民族黨運作，他們由灣仔盧押道遊行到警察總部，之後集會。民陣指有1200人參與，副召集人區諾軒將請願信交予警方代表後，集會結束。

區諾軒表示，有1200人出席是難能可貴，又指民陣反對香港獨立，但容許支持港獨的組織上台發言，是為了證明可以做到「和而不同」，質疑政府為何辦不到，批評當局的做法是破壞香港言論和結社自由。

主張港獨的「學生獨立聯盟」20多名成員亦有參與遊行，民族黨召集人陳浩天則未有現身。

五毛樓主群龍共舞